# Qurban Produktif

1. tujuan website ini, mengetahui info dari qurban produktif ini. 
2. terdapat semacam angka statistik, jumlah donatur. total dibutuhkan. total masuk. total donatur.
3. bertujuan untuk tidak hanya pakai dalam waktu sebentar, tapi akan digunakan dalam jangka waktu yang panjang.
4. galeri foto qurban, foto masyarakat.

